[無圖]股王末落 ADR恐慌性爆插

留名睇聽日開市倒升2%

ff

聽日升硬

承你貴言

好似第一次見咁... 有咩好驚

希望大家聽日可以bin我C

成交咁細跌咁多

冇人願意接貨

好似真係未試過出業績跌咁多

希望在明天吖嘛

人地4百幾蚊跌10蚊有咩好驚?

如果係1百幾蚊公佈業績跌10蚊就話驚姐

你o岩 跌個少少唔撚驚

ADR wfc

咩APPS

邊閪個教你好業績必升？

啲財演講

我都想問係咩app

appstore search 香港股票ADR

就黎升返，又燈